{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69679&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안데네브펜션"
    },
    "text": "様々な付帯施設と2年前に客室リニューアルオープンしたペンションで、カップル、家族、団体客室とオーシャンビュー、個別テラスバーベキューを楽しめます。 周辺には夢山浦港が車で4分の距離に位置し、パームカミレハーブ農園は車で5分、夢山浦海水浴場は車で6分の距離にあります。 防疫措置や手指消毒剤の具備、職員のマスク着用などを案内するお知らせがあり、2022年2月にはリモデリングリニューアルオープンをしたことを紹介します。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は6:00から20:00までで、オーシャンビューの個別テラスでバーベキューを楽しめます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には夢山浦港やパームカミレハーブ農園、夢山浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のバーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は6時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "防疫措置や手指消毒剤の具備、職員のマスク着用などを実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や客室の予約について、オンシーズン中にどのような変更があるのでしょうか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金や予約状況が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 430
    }
}